係而家個市 得兩大贏家

正評： 政府
負評： ptgf

投票

我都係 ptgf 黎架~~~
part time gay friend